# "Inspecteur des finances, je suis obligé de sortir de ma réserve"
## 27 juillet 2021

Olivier Demets est fonctionnaire d’État et inspecteur des finances publiques et sapeur pompier volontaire.
Il analyse ce qu'il appelle un "coup d'état institutionnel".

![thumbnail](https://sp.rmbl.ws/s8/6/j/q/N/c/jqNcc.yz1b.1.jpg)

https://rumble.com/embed/vhrp7v/?pub=4
